# knn_worker

Репозиторий с основной инфой: https://gitlab.com/hardml_final/deploy

- knn_worker загружает кластер индексов и отдает ближайших соседей
- Сборка и push в registry происходит через gitlab-ci
